屌你老母kfc不如走埋杯啦

反正杯野都係倒落地既

中國街頭噉
搵個膠袋袋住啲橙汁

獨狗免回

自備杯就好

關蛇好
小妹新到

水龍頭駁顧客口，跟住灌

攞個紙袋裝

走埋客